點先可以唔好咁柒？

如題。

利申：靚仔一名

行為動作上柒同埋冇乜朋友嘅緣故咯

獨生子比較自私